殉職海關關員獲頒金英勇勳章 家屬難掩悲痛 林鄭月娥在旁鼓掌

呢個妖婦係咪有反社會人格

佢真係冇人性㗎喎

真係psychopath嚟

正想po返依張出嚟

哎… 好癲

救曱甴冇左條命
死曱甴害人不淺

側面睇都知佢笑得好開心

都唔撚係人嚟

咁你去接受個勳章, 咪自取其辱囉

佢唔撚係第一次架喇條八婆
上次殉職個消防員佢都係咁

人地老婆仔女都唔笑
鄭月娥條八婆笑乜9

痴撚線

條撚樣真係唔識嫁喎

啲紀律部隊咪又係撐777, 唔敢反佢

777真係癲能到好能嚴重

癲既

喪心病狂

當林鄭死咗，我地就笑得出啦
點樣對人，日後人地都會點對翻你

而家戴咗口罩冇人見到佢笑，佢就拍手

真係只係識考試 唔識人情世故

鄭月娥：哈 你班賤民

一見有人死就好興奮既精神病患

賤民死關我撚事

仲笑得出？

其實佢係咪唔識大體

柒婆：好興奮呀

其實係無血性先係咁

條撚樣痴撚線

點解d家屬咁撚好脾氣
係我就當場係上面開佢波屌尻佢拍乜撚野掌
人都死左呢d垃圾章邊個稀罕

拍撚晒手咁喎，佢都cls

條7婆好似有前科

殺人成性

真係onL9

已經唔係第一次犯呢啲錯

差在未同大家講齊鼓掌

真係傻hi

點解個家屬唔當面屌鳩佢嘅

條柒婆一畢業就公務員，邊會識睇人眉頭眼額

都唔知佢笑乜鳩？

佢一係就反社會人格
一係就懵撚到連個event係做乜都唔知
以為自己做緊啲頒獎禮既嘉賓

係警甴

精神病賤婦

警你老母
死曱甴害死一個家庭

柒婆送殯係咪都拍晒手

想送中？

水曱甴

又黎

笑得幾開心，睇得出由心笑出黎

你講得岩
死警甴咁就害死一個家庭

正一大仆街

香港比成班精神病人管，唔班得收皮

柒婆冇人性

乜野呀關黑警咩事？？

反社會人格

同大笑姑婆一樣咁戇鳩

淋病穴蛾: 蟻民 死得好

姐係條柒婆都唔知頒緊俾邊個

ON9 少陣, 唔記得就自己GOOGLE
個消防隊目係為左救個2條垃圾行山休班狗而死

似係佢根本就唔知佢係頒緊比咩人 自己就上台做場show咁 所以咩人都笑笑口

柒婆：死得好，抵死

今年戴左口罩先影唔到佢笑

佢老公 都話佢係千古罪人 呢條垃圾都仲可以笑住 自己講出黎 仲覺得自己係偉人咁 做既野好岩好偉大 前幾日唔知新聞睇到定電視 有病 陳百祥先最樣衰 真係不知所謂 反映到幾唔撚正常

dllm

真係而家先知果兩個係休班狗
屌 班狗生存係世上真係累人累物

哇屌條友on9唔係扮架喎

真係痴撚線唔係扮

所以條癲婆愈搞香港愈高興

收皮啦笑你老母
個女關員遺下三個小朋友

佢真心認為可以上黎企係佢隔離拎個牌仔係無上既光榮

原來佢唔特別針對示威者, 而係在座各位都係垃圾

呢條友真喺反人類

CLS

直頭反社會人格

連登仔做特首

依家先知

兩隻狗死唔去，唔知又做咗幾多孽

林鄭死左都會去靈堂拍手

佢真係死撚咗我唔飲酒都想同啲frd劈返晚

去做大體老師

CLS特首

反社會

魔鬼在細節
證明林鄭淨係戀棧權位
為權咩都做得出

佢真係有病，正常有同理心嘅都冇可能笑得出

佢識得由其他人角度出發香港就唔會搞成咁啦

痴鳩線

仲笑

當年已經屌班港豬五毛藍絲只係識屌零度上大帽山情侶， 兩隻畜牲真係害死人就唔係點屌

一向都有，返工就係同香港人鬥氣

又係女校出身？

曱甴又負皮我
你班伙記害死人啊

連登d五毛曱甴多到
我屌9 死黑警害死消防員
幾分鐘就有負皮

7婆有反社會人格唔係第一日嘅事

dllm林奠

殉職嗰啲尊重啦

機場狗執番條命去做速龍狗打手足
之前老豆搵仔起左佢底

戴咗口罩，睇唔到佢嘅燦爛笑容

你係咪搞錯咗

一般民調統計香港藍絲有三成至四成
但對佢支持度有正數嘅人好似得一兩成

而且往往藍絲先屌得最勁
以為自己撐建制就唔會觸犯國安法

有無片睇？

條八婆真係痴撚線咁撚on9嘅

佢連啲人邊個打邊個都唔知啦
咪淨係識拍手做報景板

佢真係人嚟？

呢啲場合仲啪手 完美示範咩叫高學歷低智商

佢好彩 而家有條底橫笠住冇人見到佢笑笑口

公海話好似佢老竇都係海關人員
唔敢當面屌鳩777
完咗場一路谷住度氣一路係咁喊
前後左右睇到都覺得心噏

林奠妖婦

真係痴撚線

連登仔有時同佢都半斤八兩有得Fight

臭蟲論

屌佢老母仲係咁

呢件垃圾咩叫人性一早巳經唔記。

真係好撚仆街。

好快要幫啲狗頒架啦
到時就睇下佢笑唔笑啲出

好撚痴線 真係冷血

咁睇得起連登仔
連登仔要唔開名唔見樣先追得上777

次次都著粉紅色，痴撚線

頒獎個陣唔知柒婆有冇講恭喜晒

(突發有圖)林鄭教社交技巧

人地係工作期間殉職，個勳章受得起

痴撚線 上次個消防已經係咁
好撚涼薄條臭閪

cls

海關黃多過藍

可想而知, 佢每日越見到香港人受苦就越開心

你講得無錯呀
只不過支持佢個「一兩成」咪就係個班武裝紀律部隊
點解我會咁講呀?

先唔計埋支那，依家香港嘅Deep State就係佢地
777俾利益同特權佢地，佢地就保護777
如果無依班武裝紀律部隊支持777，瘋狂鎮壓所有危害到政府嘅野
777仲夠唔夠膽咁撚串？

所以死一兩個「爛頭卒」，對777黎講其實無咩感覺
因為知道班武裝紀律部隊唔會反佢，就算係都仲有個鄧炳強撐住
不過唔會啦，個「一兩成」佢地點會放棄依家嘅特權去反777

喪心病狂都形容唔到777既程度

垃圾 賤格

此對白純屬虛構
一場莊嚴的場合上，一對母子在場的左面準備領獎。
年幼的兒子一面無知，只知要領獎，但不知所為何事。

兒子問：「媽媽，我們做了甚麼會領獎？」
媽媽說：「不是我們做，是爸爸。」
兒子：「爸爸不是去了很遠的地方？」
媽媽：「對呀，他是因為去了很遠的地方，所以政府要頒獎表揚他。」
兒子：「爸爸好利害！」

兒子高興得拍掌，但母親阻止了。

兒子：「為什麼不能拍掌？」
媽媽：「傻孩子，這是表揚你爸爸拼了命的英勇行為，但不值得高興。」
兒子：「拿獎不是應該高興嗎？」
媽媽：「不是，這次不是，如果爸爸仍在，才是值得高興。」

這時，兒子一臉哀容：「我好掛住爸爸...」
媽媽：「我們要嚴肅莊重地接受這頒獎，方能對得起爸爸。」
兒子：「知道...」

母子上台，接受頒獎。

洗撚理你啲賤民點諗

無人阻我頒獎，我好興奮

究竟海關屌唔屌得

痴撚柒線

柒: 做完戲未好落台啦

佢仲要次次都著紅色

祝你年年有今日

笑死我痴線

唔做特首依條仆街都一定係閪人嚟

個消防員係因為救2隻休班狗先死
你係唔係無讀大學？
咁撚蠢既?

無同理心所以體會唔到人地心情
先會呢種場合仲拍手
反社會人格其中一個特徵

小朋友嗰樣：

休班狗咪曱甴
做乜沖出黎柒？

你見佢平時講野都笑笑口

俾唔上支那畜

條友真係痴線

我今日靚唔靚

休班曱甴都係曱甴

反社會人格至少識得做樣偽裝
似亞氏保加症多啲

似亞氏保加症

都幾撚癲

psychopath識扮野
條柒婆就算啦，扮下野都唔識，似自閉症多

林鄭表示: 真係恭喜晒!

佢死嗰刻肯定唔止全香港拍手

佢心諗: 好榜樣!快點為國捐軀!快點死最好!國家需要更多烈士!

你似冇讀嗰個喎死曱甴

？

2020啦師兄 仲未知香港差佬係曱甴咩 ??

無呢文化貴氣
共匪流氓奴才
笑乜撚丫
尊重下啦

黑警睇下啦
你哋死咗水炮車羅你份錢去貼仔屌
香港領導重笑笑口分錢俾你老婆丫
笑鳩你班公務員係濕鳩韭菜
黨員先有特權奴才只能賣命

屌佢老母

香港特區曱甴死全家

777:恭喜你屋企人死左

經過教訓都仲係咁，足以證明條變態婆兩次都係專登咁做。

你話佢比人落左降我都信，正常人會咁樣?

佢真係有啲問題唔係扮⋯⋯

佢潛台辭係咪"死得好"?

白事當喜事辦，共產黨員性格

條友真係cls

魔鬼

幫你老母執骨啦讀大學

佢死果日我都會鼓掌嘅

發現好多人唔知張合照

通常陷家都係公墓狗
仲奶緊

有次佢答完記者問題, 正想走果陣, 側邊個女G4暈低
正常人點都立刻停低走返埋去, 睇下個G4咩事
而佢係可以理都唔理, 當冇件事走左去

佢同刁大大傾得埋唔係冇原因.

冇同理心

癡撚線
證明林鄭真係唔知自己做乜鳩

佢真係唔係扮

咁撚蠢既？

佢呢啲場合一定著鮮色衫 笑到四萬咁口

狗亦稱曱甴，有講錯咩佢？
成街死曱甴係害人不淺喎

難道你潛意識認為其他人先係曱甴？

佢可能有講：恭喜你得獎

再po多次一個純粹自我宣傳的無恥笑臉。

見到人地孤兒寡婦哀傷，仲要恰熟狗頭咁笑，真係人格異常

都幾肯定佢唔會記得殉職公務人員嘅名，甚至邊個受勳都唔會知，純粹為咗影相而唧起個笑容影

做下戲都懶
垂手而立咪得

次撚次都係咁

推

唔止柒婆成個港共都一鳩樣

唔知點解小朋友個樣都有消防員影子
可能都黑黑地
希望佢大個都做到消防員啦

佢係反社會我反而睇得起佢，可惜佢只係極權走狗

On9仔 露撚晒底喇

佢根本唔認為自己行為有問題

俾個癲婆撚死香港人

毒婦人

直頭心理變態

柒婆話死得好開心

蘿伯比自己人掟磚頭掟死左
做咩唔比個豬肉獎佢

反社會人格會偽裝，佢真係似亞氏保加症，或者童年影響發病

d 家屬想點
人地高官親手俾你喎

上次柒過一次今次都唔醒水，乜PR都幫佢唔到啦咁撚樣

點解殉職新聞咁多 連海關都中埋

都係無警察？又話站係最前線嘅

賤婦: 你死你賤 hehe

睇標題就諗起E張…

喺支共國度，虛假既榮譽大於死亡。

呢條冚家鏟，快啲冚家鏟

都唔係第一次
拎個位都預左

都好明顯

「恭喜你地個老公呀哈哈哈 死左都仲有勳章 哈哈哈 記得今年掃墓時同佢開心share 哈哈哈」